其實通宵党鐵 先係裝修嘅好時機

職員又少
啲狗又返晒屋企
快閃絕對係估你唔到
千祈唔好咁樣做...

Push